頭先幫我拉筋嗰兩個巴打，多謝你地

利申：絲打借fd子acc

臨走係環球商場抽筋
抽到完全企唔到
兩位路過巴打幫我拉筋
痛到視線都濛查查
冇留意到巴打樣子
雖然抽筋只係好小事
但好多謝你地主動幫手
動彈不得嘅感覺真係好慘
希望你地睇到，好多謝